邱騰華：資金持續流入證明黨安法不影響外資信心

邱騰華：資金持續流入香港表明國安法不影響投資者信心

商務及經濟發展局局長邱騰華表示，在香港的國際企業將法治和治安視為作出投資的關鍵，對於有擔憂實施港區國安法會打擊商業環境，他接受《路透社》訪問時說，資金持續流入的事實表明，投資者對香港作為全球金融中心充滿信心。

對於有商會和貿易組織對港區國安法實施，令香港更接近中國的專制制度，增加不確定性提出擔憂，邱騰華指出，在任何的商業活動，尤其是金融中心，人們會全面看待事物，而法治及治安是非常重要的一環。

邱騰華又指出，新型肺炎疫情造成不明朗，即使當局計劃為全民注射疫苗，疫情亦不可能一下子解決。而目前難以預計與新加坡的「旅遊氣泡」計劃何時恢復。

關稅華，銀行存款下跌喎

冇腐乳，扣佢五十分

重唔快啲去信各國政府屌柒佢哋冇政治智慧又冇經濟智識

中資係美國比人制裁焗住撤去香港咋

剩係講有資金流入？咁有幾多資金流出？流入同流出邊個多啲先？

問佢回流係咪中資咪知係咪無影響外資信心

全部負面嘢都睇唔到啦，成個政府自己呃自己

資金咪又係中資

中資唔計外資

邱騰華話好多資金流入香港
劏房波就話庫房冇銀，要加稅

上至刁維尼，下至港共政府都係自己呃自己

係 睇下941 幾多中資買盤

真心定呃自己 睇唔透

咩呃自己佢地走得都走曬，只係想呃d底層藍絲

愈當政府解釋
愈證明件事發生緊

資金持續流入咋, 佢無講係唔係淨流入

用晒黎炒股票

自欺欺人

咁放寬拎MPF囉

其實有邊一刻唔係持續地流入緊錢
少左錢都可以係有錢流入 只係唔夠流出既多
港獨華廢話一句

外國人真係唔係咁 care...
歐盟仲可以同中國簽協議

不過香港人既錢走就一定
起碼買美股都唔少啦

事實：國安法令資金大舉撤離香港

共企股票由中國人+一少撮香港賤民自己買返，達到內循環效果

咁都幾好，最好可以tum到班弱智藍絲訓身

得啦，做夠戲未呀？

睇情形 呢排好多人移民
葉劉啱啱話取消雙重國籍
邱騰華就話好多資金流入
但冇用，香港人已經死心

同有毒氣體無害有異曲同工之妙

北水 講經咩

中國資金持續流入證明黨安法不影響外資信心

港共鳩up向來同”有毒氣體對人體無害”有異曲同工之妙㗎啦

仲未完 只係開始

齋噏就得
數據呢？

有三個問題想問
1.持續流入，咁比起以前個流入金額多左定少左？
2.流出定流入多？
3.邊個國家既資金流入黎？

咁多支企黎二次上市都唔流入就唔好叫香港改名死港啦

港美元息差先係主因啫吓嘩

啲錢由邊度流入先？

有人講大話

有事基本法，冇事國安法

又搵d中資養9菜

咁好經濟前景點解要加稅

全部都係中支，你講成外資，有無犯国安法啊腐乳你

要出口術，證明資金流失嚴重，仲有睇埋甲級寫字樓使用率就知，最少我公司坐大廈呢半年走好多公司，而家每層都有空置單位，係我入黎做十年未見過！(利申，中環，消息來源，熟識管理員)

上年咁q多大型新股，梗係多錢
螞蟻上唔到市，即時又流出唔少
香港作為國際金融中心，只睇資金係睇唔到問題
要睇港人移民、有幾多公司撤資先反影到現實

無錯 共產新聞要調轉睇

中資當外資？

腐乳華係咪想搞獨立？

腐乳又出番黎了

香港已經冇左殖民地嗰種羅曼蒂克感覺
振英之亂 再嚟毒娥禍港，已經元氣大傷

咁做咩驚人走MPF?

但係用支牛買美股

事出必有因

嚟緊呢幾年 經濟同自由
應該

咁要呃到下啲豬培葬先得嘅
下下講到咁負面容乜易個個走晒仲要轉頭唱好埋大灣區引多班豬投資落去同鄰國交功課添啊

流入，流出日日都有架啦，重點係量呀，流出大幅增加，流入大幅減少

流出的話，你係唔係撤消先？

黨安法證明邱騰華無賓周

一蚊一蚊咁入都係持續流入

所以要成日重覆依句嘢催眠自己

有人表示
有專家稱

外資係北水?

用哂黎炒股 一日2400億成交 同日本差唔多 仲多過新加坡

做咩唔流去上海深圳澳門係都要流嚟臭港咁衰格嘅

流入流出關我撚事
我淨係想將資金轉晒離岸啫

佢唔會講事實啦

最少一個人講緊大話

藍班人都知

資金持續流入係真嘅, 阿爺托市嘛, 你睇隻941d北水, 簡直就係中國大戰外國勢力
外資信心就

日日都要出黎講，此地無銀

咁就好 仲有時間走資

好呀 繼續吹

流入一蚊都係入
同樣地流出一百蚊都係出

呢啲就梗係唔會講俾你聽

呀，我上個禮拜走咗十萬美金，無落閘

中環一堆中資扯高哂個租價 迫走外資出去灣仔上灣, 已經一早唔開胃
支那一回水, 中環今時今日既情況應該好多人都估到

但係上下水路都發展左, 返轉頭? NO啦
班業主唔低頭 無人會返轉頭
更加唔好講個政制環境點樣

你唔計中資, 比多次條數我先